★端午外圍冧市！港股「黑期」大幅低水逾460點

隨着美國和其他國家的冠狀病毒病例激增打壓了對高風險資產的需求，全球股市周四(25日)繼續下跌，美股期貨偏軟，在新加坡買賣、俗稱「黑期」的港股場外期指現報24,320點，較周三(24日)港股現貨收市24,781點低水461點。

市場憧憬更多救市措施
股市大幅反彈

憧憬fed入市買股票，升

聽日開都係升

機會係0

多謝祝福

聽日照升

升

美期升返曬